471 中播

依隻股咁鬼既，跌極都有

媽啊，我蝕咗好撚多喇